失業試過失幾耐先搵到工?

唉裸辭左2個月仲未搵到工

IT HD仔

留明 岩岩裸辭左

好後悔裸辭 好想返舊公司

中六畢業返過幾個月工 年幾pt 之後兩年幾冇做野

半年

多你三個月~

好閒啫失業，最緊要開心玩，工呢啲撞手神

好灰

一年